連登班Twice毒撚真係好恐怖......

講埋曬變態嘢

冇人理你我理下你啦

識咩呀你 暗黑推緊po都唔知

甘小氣😂

甘你老母

甘乜柒啊？

雖然都係嘔心
但總好個睇卡通人物班毒撚